屋企停電，應該點樣令間房涼啲？

如題

心靜

冲涼

聽鬼故

去隔離屋

白花鬼/ 驅風鬼 吹風扇

停電點開風扇

開門開窗對流通風 落雨無咁熱

奶媽 + 芭蕉扇，可以頂到一晚

講爛gag

上星期經歷過 基本上係冇方法
風扇仔平時冇充開電 1個鐘就冇哂電
扇都幫唔到幾多
最後我沖咗個涼 成晚不停用蛇粉 先勉強訓到幾個鐘

接曬啲雨水入黎不停流動

白花油

除曬啲衫

自己走出去間房，間房就會涼啲